[月經] 一人一個女朋友嘅怪癖

我先，佢晚晚訓覺死都要鐘意捉住我條撚，係去到唔捉住訓唔著發老皮個種

: 你捉住我好難訓得著呀
: 咪同你揸住我個波訓一樣
: 好撚敏感呀，放過我啦
：唔得！
之後成日都要扯住扯住訓

好正常，愛你係咁架啦
晚晚都係咁點忍呀

放心 悶左就會捉第二條

請慢用
Enjoy

我都會成日捉住男友條撚訓

真係全港最大嘅同志交友論壇

試過
捉住都算啦
最慘係 捉住 又整到你興恰恰
但係話攰 唔比你屌
哇 屌你
之後我出左去訓
（第二日）

當晚晚都係咁

會腳仔軟

扮嬲衝入房要人氹

巴打
仲要係理所當然咁揸住

有次扑完都要揸住 哇 痕到仆街

就地正法

唔係咁開心呀

好鐘意玩抓迷藏

十幾廿年無出現過

鍾意聞我對腳